儲水式熱水爐苦主留言專區

事緣係咁嘅
今日得嗰5度，出完街返到屋企諗住沖個涼
而小弟屋企個菲傭十分之鍾情於用熱水洗碗
咁我喺沖涼前已經用英文同佢講
“ for safety reason please leave the kitchen until I finish the shower thank you ”
咁佢就話OK
我入到廁所
即刻用9秒九嘅時間沖濕個身然後落梘
係我捽緊胳肋底嘅時候
我聽到！
我聽到廚房有水聲
但係已經太遲了
喺我再開花灑嘅時候啲熱水已經俾佢
用撚晒

ok

4／10